點解淨係食貓食狗犯法，食龜食其他動物合法

法律唔係公平公正，點解貓狗有特權

你會唔會食自己同類？

貓狗同人係同類

如果你話因為親先至唔可以食 咁烏龜兔仔咪又係好多人類嘅寵物 點解又可以食

食受補護慨就唔合法啦

dog meat is meat

做咩

岩啲人要將自己同狗同化

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

依個問題探討左好多個世紀

其實係睇你個心 你唔食既 人地迫你你都唔會食既， 你要食 就算犯法都會偷偷地食.

你咁講同食大麻有咩分別

魚呢？

🐢好可愛 唔好食佢地啦

反食狗肉既人只有兩個論點

1. 狗係人類好朋友
2. 西方唔食狗肉，所以食狗肉=支那人

但係呢兩個point已經比人駁到爛

召喚貓狗撚

英國法例容許狩獵人士在假日捕獵兔子，主要原因是大量兔子繁殖會影響綠色的生態環境。

同樣澳洲也會向外國出口袋鼠肉，主要原因也是大量袋鼠繁殖會殘害莊稼者的農作物。

-

香港太多人養貓狗 流浪貓狗都好多
應該係驚有人肚餓隨手打死隻貓狗拎黎醫肚
相反你好少見到條街會有龜 兔 哩類動物所以冇特登寫明

好撚on9 又黎
食物同寵物個分界線根本因文化因人而異
暫時香港人覺得食狗係唔啱 完

我就唔食魚同龜嘅

咁你批唔批准我食魚

豬都有人當寵物但又咁多人食豬